通常咁樣著都實溝到女！大家入黎學野

帽:

Tee:

褲:

Sock:

鞋:

加埋個不死鳥書包

再整多隻G-shock 咁就完美啦
你地同唔同意先

好柒

岩喎巴打要跟你學下野

睇到濕晒

召喚灰褲痴漢.jpg

一件都無

咁快啲買返件溝女啦巴打

褲，鞋，書包都有

著呢D衫個訊息好簡單︰我係跟尾狗

我就差唔多買哂啦
等睇我左擁右抱啦

黎緊入手依件

唔合格，個 logo 唔夠大，溝唔到弱視果D

睇黎巴打都幾識野

如果你智障但係有錢，可以考慮下呢個背囊

學識完野就偷偷地比負皮

唔係想笑你
對鞋Roshe one 女裝黎架喎

其實單獨睇係ok
但真係咪件件都有logo啦

除左對襪都冇咩問題
最憎d人無啦啦加對長襪

今次終於唔係撚毒撚 比個負皮你啦

香港男仔最鍾意既夏天制服
去旅行見到咁著唔使問實係香港人

mk戰士

ez都冇

標準mk look

眼鏡:

外套:

純色tee:

Jogger pants:

加對ultra boost:

呢套可否同樓豬嗰套一戰？？

對襪好似要Nike

好有畫面

潮 想跟師兄學野

你果套點夠我黎啊
見無咩人著就知啦

係喎 漏左

基本上每日出街都會見到

一件都無
但有女

如果唔係咁樣著 一陣就好似隔離post咁比人笑架啦

潮流教主

真係成日見到咁既打扮

Nmd都無點溝女？

一個招牌掉落黎砸唔砸得死十個

邊止十個

上面乜撚都冇
屋企得幾隻地通拿 夠唔夠？.？

不死鳥公廁袋查實都核突

人地講著衫你又講錶
想哂命行遠d啦九唔搭八

樓豬講G shockkkkkk 係咪錶泥？

好多潮流教父呀呢度
巧型囝

屌你老母我細佬真係咁著

冇番對公廁nmd都唔敢溝女啦

我覺得幾好，高嘅話

古著

你不如著d錢上身
d女一定濕曬

多謝樓主 溝到十幾條女了

Nmd都無對點溝女啊Ching

執咗套了 thx

一直想知着綿褲扯左點算
就算唔扯都會凸

一樣野都無 難怪到依家都仲係單身狗 多謝樓主我去買衫了

我上身champion tee
棉褲
Nmd og

好有型呀清

同得你拍拖都係弱視架啦

實溝到女

Nmd唔係個個買得起架嘛
咪要靠其他襯下囉

第時溝到女唔好唔記得我啊

你同啲人講要套溝女Full set啲人就識做架啦

咁咪無左個美感囉
一睇就知我依啲係襯過先放出黎

已買，Thz

隻襪
做咩以家咁多人短褲長襪
屌你小學雞咩
咁大個人仲著都成個小學雞，唔知醜

不乜撚野死鳥

對鞋好柒 條褲agger
但都係your face your fate la
要高大 大隻先適用

中左幾樣

樓主有冇backpack推介下？翻緊Di想溝下啲高汁囡囡

有無巴打玩開古著

想學下嘢

agger

而家十個mk 九個咁上下既look

十幾年前已經係咁叫
唔Q識讀

唔關呢d衣著事
係樣同埋你有無識得撩女仔個mk格

著開中山服出街

有冇人改圖 改到一班人都咁著
好似adidas 同 Gucci. 咁

真係成日見人咁著 7到on9

岩岩跟樓主建意去執左套
著哂上身一行出街幾分鍾就有幾條女黎同我傾計
樓主

女仔咁著點睇

我阿妹話我毒，真係買左件深藍色依隻衫比我

[真心]其實咁著好柒咩 我都係差唔多咁著 [/真心]

今日勁多女埋身 笑鳩我著到咁 第一次同咁多囡囡講野 多謝巴打

制服都有分柒唔柒咩

柒就唔會周街都係啦 放心啦巴打

冇大M褲 nmd

唔錯既

睇見都覺得d 衫重

Ching 有道理

最尾就your face your fate

事實係靚仔著咩都溝到女

跟著我上面著應該無女溝唔到架喎

所以依家搞到我好麻煩 一出街就比女圍

推薦多兩對比大家襯下

所以唔靚仔咪要靠溝女套裝囉

系

樓主又中我對鞋

通常靚仔就溝到女

樓主唔好再講啦

兩對都唔錯有冇ig shop介紹下

個廣告屌打你地

不死鳥究竟係咩牌子黎?

所有嘢一樣都無

我就係咁著，媾左好多女

請高手將以上所有衣飾P落灰褲痴漢道

公廁

點解冇左2樓

點少得van屎刮腳鞋

Mk到仆街

Ching 不如講埋應該襯咩髮型

點解你可以係一隻牌子入面揀到最柒既item出黎

呢d韓國Dickies真係好染

香討復古教會tee都無
好打有限

你咁樣講小心啲出街比人打啊

眼光獨到

你唔好比知道你偷偷收埋一件拎黎溝女啊

見反應咁熱烈 遲啲可能開返個冬天溝女套裝

好似我男友衣著
不過唔會著dickie tee & 間條襪

不過呢個係佢嘅頹LOOK，應該唔會係覺得型囉

除左襪... 其他都agger
利申唔係著哩啲制服 但鐘意著啲中長襪

咁你一定係因為見到條小棉褲凸起既小山丘而中意人地啦

分別不大

咁巴打們係點著

着開日系同vintage 出街好多女都會望一眼
應該係笑我柒

信我 啲女濕晒

你地識條撚咩

咁樣著點睇

levis 衫，毒撚必備,

其實無問題 但唔知點解睇落去好基

真心唔錯
應該媾死女

好撚正
More more

依Set仲7撚過樓主個套

尋日同女神出街著依套得左米

著dickies係咪即係自嘲細丁

你地漏左最重點嘅off white地盤安全帶

毒j緊係留名學野啦
樓主果套加埋幾錢？

有錢仔？

你女神係欣宜

溝女必殺

dickies tee 溝女必備